[超突發!] 連尼住已經賣左連登比警方 ! ! ! ! ! ! !

對唔住!!呢個標題係呃鳩你入黎，但係由於太重要，所以要大家幫幫手，順便用激將法引起連仔注意。

正常開post試過，但係連仔唔撚理，所以我要行動升級

--------------------------------------------------------------------
回歸正題
時事台每個post洗版頻率都好快，

快到竟然成版都可以係now，
有好多有用既post都沉晒底。
想要搵某類型特定既post 難過登天!

而開tag係最好既解決辦法!
只要改返啲中立字眼(即時新聞，事後討論，香港舊聞)，我覺得係完全無問題!

admin有難處既話，不如出黎解釋一下!

呢樣野好重要，討論區最重要既價值係每個人發表既野，每個人互相可以睇到同參與討論 。否則等同埋沒左大部分既小眾既聲音!

請Admin 盡早回覆或處理

唔好做標題黨

連仔打手好撚快
快到我以為已經賣左比狗

屌你老母標題黨

屌你老母講咗幾撚多次咪撚做標題黨

咁撚重要啲人唔識入嚟睇？

無錯，用lee個標題極容易唔導人

正常出post出左7，8個
連仔唔理，唔行動升級
等香港人比人慢慢拉晒先?

唔撚好再玩標題黨啦屌

我屌你老母喇

屌你老母又做標題黨

同抗爭一樣，正常出post可以得
我邊洗做標題黨

請善用不推文回覆

根本你班友唔撚睇內容

都話左由第一日起，就係大陸公司持有
利申:我講緊阿里巴巴，鳩up

睇內文啦屌

我屌你老母

成個時事台係咁推，根本發表唔到意見

屌你老味個舊post標題同內容都咁撚hea
你同我將無人理嘅原因spin落個標題度
再以此為由作撚埋足咁嘅濕鳩標題？
on撚柒鳩樓主

標題黨

等睇連仔bam鳩你account

標題黨屌你老母

屌你我開左7，8個post你搵個最柒既係咩居心

負皮係比你個標題

標題案

有得和理非開post洗撚做標題黨

標題黨我屌你老母

你地思想同藍絲根本無撚分別

各位不推文回覆呀！

剩係識睇表面
勇武比你地玩死呀

lm

咪撚引起恐慌啦標題撚 on9

出黎呀屌你，回我呀!

屌你 你呃人入黎會令部分人連內文睇都唔想睇

垃圾文 各位善用不推文功能

屌你地識用不推文功能未呀?

去站務台啦撚樣
時事台梗係無人理你
btw屌你老母標題黨食屎狗

屌你老母標題黨不單止，仲要老屈連仔

正常開post又有邊個睇
時事台根本洗版洗到好撚快

戇鳩仔做標題黨俾人屌然後惱羞成怒

有冇諗過連狗真係要做你講果啲function都要時間整架
一味淨係識屌

睇內文啦屌你
站務台開撚左10幾廿個post啦

屌你標題黨 不過太同意俾撚左正皮 有陣整合材料都有用

push

屌你自己推到上熱門咪得
咪撚做標題黨啦

回應都唔應下點知係咪整緊
分tag又有幾難呀

開過啦on9
標題黨好好玩？

食屎啦屌你老母

玩標題死全家，我理撚得你內容係乜

知唔知標題發佈假消息好大鑊，連仔唔該del post

根本同抗爭一樣
正常開post咁多次
冇人理，咪標題黨
我呢樣野係好重要，
同類型大家反而唔明
仲學咩人抗爭

負評 俾個標題

你食撚屎啦

建議係唔錯 不過priority唔高
依家最嚴重嘅問題係五毛+風向
所以連仔方向都係: 不推文回覆 水印 隱藏正負評
建議由佢沉啦樓主

Blocked

講撚咗幾多次有野直接講
做乜撚野標題黨呀

你開左十幾個post ，其他人都冇乜點理
即係證明冇咁嘅需要囉

無人聽你意見就係度發老脾
你咁樣同係 UO 個 facebook 屌佢幾時出 $32 機票果個人有乜分別？

Blocked 屌你老母 你依d垃圾真係要割

屌你老母咪撚做標題黨

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

冇策略討論 根本死路一條
bot夠多，風向任你帶
寧做死侍，不做狗
一陣我會開post道歉同要求被block

勿做標題黨

屌

認真回你

建議係唔錯 不過priority唔高
依家最嚴重嘅問題係五毛+風向
所以連仔方向都係: 不推文回覆 水印 隱藏正負評
建議由佢沉啦樓主

另外標題黨依家係100%反 如果冇人回=大家冇共鳴 就接受由佢沉啦

標題黨
篇野我一個字都冇睇過

我屌你老母標題黨

屌你咩！改個好啲嘅標題得唔得？

企開啲標題撚

不推文回覆
點解正常開POST無人理..要檢討既係你個標題起得唔好 走去怪其他人?

唔先搞好五毛+風向個問題 你諗下同你討論嘅係咩人先

標題黨負評先再睇

( Show Blocked User - 假膠 )完全封鎖

冇需要都講得出，點解冇需要先，時事台七國咁亂呀

我屌死你呀 好玩唔玩 連仔做左幾撚多野呀 你而家同出賣佢有撚分別呀 屌你老母

標題黨，負評，Block柒，上一頁

咪撚做標題黨得唔撚得屌你老母 你開左成10幾個post 都冇人理你自己係咪應該檢討下先出post 呀 戇撚鳩 你出post 唔撚得咪幫手推下其他有用嘅post 囉 下下做標題黨你知唔知好撚反感

標題黨死全家

可唔可以唔好用喱d標題

所以我開post係為自己，有著數搵，有32蚊機票送?

樓主死全家

屌你標題撚

屌又係標題黨，有人未必睇內文架!!

不推文回覆，謝謝

標題黨
但所言甚是
推

你不如教我點開post
想做緊要野幫手，又要比人屌
當初宣傳69個個標題黨就無問題
依家就屌柒我一個

標題黨
上一頁
我理得你出咩POST

你都係想單機姐

你老母都比人屌呀標題黨

就算比人block 7 單機連登我都要咁做
起馬有好似你咁清醒既人係到睇到

Block, bye

blocked

你都識講個陣係6 9 啦 依家幾月呀 仲做標題撚 出post 唔撚得咪推其他post 囉

其實你睇留言就知，
今場抗爭係有底線。

係推/出post都冇人理，證明你提出既意見冇撚用囉
屌你老母加乜9野tag？用返搜尋功能唔得？有乜內容咁重要要一定有tag呀？用少少時間google唔得？定係你係班狗既IT想一網打盡某部分連登仔？

標題黨屌你老母

On9 無撚腦

比人屌到1001都照推
block柒我單機連登都要照推

學創意台咁開分tag呀，咩類型post痴埋一舊討論條春咩

收皮啦

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

講左幾撚多次唔好做標題黨

有得和平抗爭邊個做勇武

屌你老母標題黨
佢唔聽唔代表你可以做標題黨

屌你老母

屌你老母黑衫
政府唔聽唔代表你可以做勇武

呢個post睇到連登仔藍絲邏輯出晒黎

樓主做標題狗小心啲我都費撚時屌你 戇撚鳩
Blocked

唔撚講囉 屌你

食屎啦標題黨

直接block

標題黨 =block. Bye

block咪block 未撚驚過

block埋你啦 唔撚洗再晒時間開post啦 冇人睇你啲垃圾野啊 標題狗

屌你啦標題黨

標題黨一定要負評,
就係因為你呢啲標題黨令連登質素下降

on9仔開咁撚多個不如推死一個

你個on9閪

blocked

幫你推

你冇撚嘢呀

暴徒一定要負評
就係因為你地啲暴徒令香港質素下降
學晒藍絲口吻好野呀你

標題黨, 不論內容
負皮, blocked, 不推文

你老味標題黨

標題黨直接blk

呢個時間咪撚再玩呢d野啦仆街！

開過啦
呢個時候仲做標題黨

呢個時候仲唔開tag討論想個個義士冇策略去行動個個去送頭?

屌你係咪on鳩架

開過好多次極速沉底
連登仔鐘意譁眾取寵既topic
和平抗爭過有用就唔會做標題黨

ON9標題黨

屌你老母得你一個緊急呀宜家？標題黨死全家

69文宣咪又係標題黨

收皮啦標題黨

呢個政策可以幫到所有文宣呀
正正解決到個問題呀 明冇呀

69咪又係標題黨

連仔 我叫你ban我呀

標題分化撚死開啦

屌你老母啊標題黨

分你老母呀

屌你老母標題黨死全家

Blocked + dllm

69文宣都係標題黨呀

你收皮啦傻閪

標題黨係冇用
入對嚟唔對題即刻上一頁

反博唔到講粗口 同藍絲一撚樣呀

唔洗睇
Block

屌你老母，已block, 抵無人睇你啲post

正常標題就會沉晒底，
69文宣都係靠標題黨去做

屌你老母嚇撚死

連尼住出黎呀 屌你!

我無野講

人哋唔洗諗？一見到你個po就要即刻做？唔通你係佢老細？btw, 標題黨食屎啦！

政府都慢慢諗呀，諗到回歸先回應好冇
佢根本無理到!

起完底點會負皮

連仔要賣港就唔會做咁多野
我係嬲鳩佢咁緊要既野都唔理

on9 son

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

全部標題黨一律block + 負皮上一頁, 屌你老母弱智仔連正常表達都唔識

正正經經改個標題唔得嘅。係要做標題黨